世正mv teaser

世正式..

ok la

哇我老死勁靚